叫男朋友上屋企大戰途中屋企人返

我地入左房大戰中
突然聽到開門聲，仆街呀爸翻左黎
點算？男朋友啲衫褲係廳，得條底褲係張床到，我而家係廳扮玩緊電腦。。。點算啊

拎你男友d衫褲去廁所著上身繼續扮打機

叫佢匿衣櫃

冇個可以入到個人嘅衣櫃

點着到啊

呀爸仲未走啊

担白講lo 呀爸我扑野呀！

叫埋伯父玩 火車 咪得

3個人可能玩到圈型

己所不欲先發制人

認真啊 點樣escort佢走

同阿爸落街

但係佢啱啱翻黎炸喎。。。平時又好少溝通，點無啦啦邀請佢落街。。。

床下底收唔收到人？

碌架床黎。。。下面放滿野，佢係上層

啲衫喺廳？

趁佢去廁所即走

係啊。。。不過佢未發現到

咁驚做咩
你未出櫃咩?

瘋狂比水你老豆飲 飲到佢去廁所
完~

佢而家坐左係廳度睇電話，唔知幾時去

扮唔舒服 叫爸爸幫你落街買藥

對鞋都出賣咗你地啦

叫佢一齊去食下午茶

收埋d衫先la

佢未發現，平時成日都話我地買新鞋但係其實着左就黎一年

樓主話同老豆好少溝通，比水佢飲好似好明顯wor

兩個男人有乜好驚？
話朋友上黎一齊打機咋ma

趁佢唔為意比左男朋友啦，係差走出去個步但係走嘅話一定經廳

算啦 不如坦白

未有心理準備。。。

勇敢啲企出來 出櫃啦！！！！

正解

巴打，估唔到你係gay

唔着衫褲打機？

見你男朋友打電話俾你老豆然後話
「我見到你老婆係樓下勾佬丫，快Ｄ落黎。」
跟住要點，唔洗我教啦。

叫埋你老豆3p
一人射一次 打和

我同佢share account...我絲打黎。。。

原來真係基

嗌廁所有曱甴！ 叫佢去打

可以一試!

我心急睇左做兩個人

gay

打一隻入一入去出一出黎要幾耐

又回帶

互射咗幾多次？

天氣熱除晒衫有咩所謂

卜卜卜

3個玩人形蜈蚣啦

你話你黎m叫佢幫你去買m巾

男人老狗黎咩M

Gay到

岀櫃啦

識出櫃唔識入櫃

你都係男 怕咩姐

死基佬

你住邊 睇下有冇巴絲過黎扮野r啊老豆傾計？

原來gay 無野了

三個男人怕乜尻

著你d衫咪得囉

呀爸訓左，叫佢快快手沖去門口走左了
嚇到個心離一離 真係好撚驚啊屌

屌 上次我都係撐到屋企人入廁所 然後光速離場

爬出窗口

又話已經拎左d 衫褲入去？

咁咪著住衫褲行出黎
講聲 : 世伯 我走先，借左你個仔間房恰陣
唔該晒 我番屋企打飛機先

含著出廳，之後你老豆識做架喇…

人型蜈蚣男男版🤷🏻‍♂️

死gay 佬

就上個禮拜，我個女帶條o靚仔返黎，搞野呀，搞我個女
就係我間房隔黎搞我個女，然後仲留低同我一齊食飯
食完飯仲問"有冇甜品呀?"
佢食左我個女食埋我餐飯，仲問我有冇甜品食
就憑佢呢句說話，我打爆佢個頭磨成粉末沖落廁所全中國冇人話我唔啱嫁

節錄黃子華《洗燥》

落街食野唔帶銀包叫佢落黎找數

叫你男朋友扮係整寬頻
岀房前大叫
《應該係d線太舊而家換左上到網啦》
再大搖大擺行岀去
臨走前問埋你老豆收3舊
下前買dom用

記得拎返舊(宜家)果條cable走，仲要加多句，再有問題再call我上黎整

高招但唔知我幾時先用到

整完即刻上唔到網